星期日可以做咩野學多樣技能

出左黎做野
發覺我自己生活過得好沉悶
讀U時同U grad後幾個月都係咁日日打機
半年前因為覺得悶左
想改變下 機都唔想多打

打J練下條J嘅持久力

點解係po感情台?

練功夫
練到可以隔空打爆人個鼻

明明開上班台

以為想學幫助到感情嘅技能添

都得架
有咩技能幫到感情

學多個語言

學襯衫打扮? 我都想知

學影相

有得做gym ?

結他/泰拳/甜品

星期日補眠食飯睇戲晏少少做2-3個鐘運動(公園封左
做家務同家母出街買送食飯沖涼睇電視
打下機就訓

講緊半年前到而家習慣
最近就無啦 會費蝕到入肉